女權撚又嬴 同香港政府一齊逼死香港男人 支持絕育香港！

諗緊香港政府點解無啦啦幫女權撚
因為到時政府就可以引入高質大陸男人黎香港配種
當香港變成新彊女權撚一個個被車入集中營配種的時候
佢地就諗 至少果班香港男人仆哂街 都係值得既

你第一句係咪調轉咗呀...
快到咁好明顯有人帶風向
第一日識香港政府？

只要你有電話，有拎出嚟用。已經可以合理懷疑你偷拍。

拎住個電話 阿蛇即刻有權check你
香港警察 保護香港女性尊嚴

香港警察好野！
香港女權好野！
又嬴！